colors = {
    "dark_purple": "#4B244A",
    "orange": "#F7941D",
    "cream": "#FEEFC3",
    "black": "#000000",
    "white": "#FFFFFF",
}

users = {}
questions = [
    {"question": "Survey", "answer": False},
    {"question": "Praktek", "answer": False},
    {"question": "Frekuensi", "answer": True},
    {"question": "Nafas", "answer": False},
    {"question": "Objek", "answer": True},
    {"question": "Fondasi", "answer": True},
    {"question": "Atmosfir", "answer": False},
    {"question": "Karier", "answer": True},
    {"question": "Aktifitas", "answer": False},
    {"question": "Apotek", "answer": True}
]

treats = [
    "Kelarin semua tugas sebelum jam 6 sore!",
    "Bilang i love you ke ibumu.",
    "Streaming video tentang productivity min. 15 menit.",
    "Jangan beli gorengan selama 3 hari",
    "Luangkan 10 menit untuk membaca buku.",
    "Sedekah untuk Palestina min. 10k.",
    "Share di status WA postingan tentang Palestina.",
    "Doakan keselamatan dan kedamaian untuk Palestina hari ini.",
    "Beliin bestiemu makan siang.",
    "Baca kitab suci min. 1 halaman.",
]